睇西甲射手榜真係會嚇一跳...........

無阿朗
仲要zaza竟然僅次於美斯

入球機器球王呢？唔入球同普通球員有咩分別

牙朗停賽都無咗一半啦

球王

牙朗無需要用入球證明自己

牙朗個樣已經係西甲第一

牙朗依家做串連

你認真？3球無1球關佢事喎 射哂d機會俾球迷就有

zaza上年已經好勁啦

超級連結人

華倫勁撚到 下下456

中資

馬體會都係